真心希望香港還有「借水Sir」！

希望香港還有良知的警察行出來！

明白你是執行上司命令，但打頭定打身和大大力定細細力你是可以選擇的！

洗白？